玩Rainbow six 玩一回合後彈game 求解

已經維持咗成個禮拜
Uplay又無回答
有無巴打試過
求解決

較低啲graphic config 試下

姐係開最低畫質?